有無90-93既巴絲入黎吹水？

誤中

我忍咗手㗎喇

我無留意

我仲以為會係某宿中1001
點知會係你中

唉好悶

一見到99x 就好收手

聽歌

煲劇

心情煩悶 生活煩悶

約朋友出街行下?

我大膽啲,去到1000都敢

唔關事

又俾學校個熱水系統伏鳩我 一開先發現未供熱水
本身想沖完涼即刻瞓 但沖完凍水涼好精神

你搶開1001

好慘啊

我先唔會搶1001

新人留名

Nice to meet you~

你好呀 我係巴
請問呢度有無絲打同我傾偈

排近d post 有一半都你開

識玩

收皮啦.老屎忽

我好似未中過,定中過1次1001咋

成日話我係老屎忽，明明你仲老過我

我不知幾young.

今日咁好笑容啊

把心一橫

醒

早晨
食飯啦

唔想出去 食住餅先

夠飽咩？

夠食到飽，因為好多

LM

hi

做咩？

新post 留名

你好

布癲

肥妹

返工，做cs果D

竟然係魔法狗

得我唔識

佢都好耐無上水

比個fd捉左同佢打mh打成日

果然係老屎忽啊下

我係呢到我諗算係掛

做性啫你哋

乜

你做緊咩

聽日無啦啦又比個fd捉左去幫手

瞓下醒下

仲未訓得著

點解？

有心事？

開始坐監

累

早晨

你唔你琴日就坐喇咩

心攰就放低啦

去幫乜?

為何永遠放不低 咁我可以一世斷愛

邊有咁易 不甘心明明不甘心

今日交學費呀嘛

好攰

做乜個個都咁攰

我都係

訓左三個鐘返工

瞓一陣就起身返工

俾錢坐監

lm等睇有人瞓到唔識醒

我都係
琴日嗰啲仲未補得返嚟

你個名

已經返咗

齋睇好喇 食咗後果好嚴重

無花生食 你令我太失望

食早餐啦

我唔會空肚食早餐

有咩後果

你好 星期日 很閑 大家有咩做

上連登

準備番工

做乜鳩

會…生肉

攤足一日屍

渣
出下街啦

落雨濕濕咁

好勤力

唔差在啦

咪同你個名一樣囉

好憎落雨天

無野想行/想睇/想買啵

咁唔阻止你喇

我見到Despicable Me 3仲有上映但得國語，唔想睇

我要努力向上

成日喺屋企 會出霉

但係唔太鍾意出街鳩行

戴耳塞去睇戲

我好鍾意 一去行街就會消失幾個鐘

一個人先好

出街通常都有目的先出

咁咪好 養菇養海苔食 自給自足

種埋芽菜

我通常都係漫無目的咁行 行完都唔知行咩

芽菜正啊

ok…明曬 姐係後者啦

咁我得啦

人既問題
好鍾意自己睇，又唔洗人地等我決定買唔買

種髮菜

same
為行而行

咪係

有咩好行 一個人留係屋企好過

而家都無得出啦

果邊冇得出街架咩

幫佢搬個魚缸

可以開新書睇

已返工

睇心情 覺得留係屋企悶到好想去行咪出街
未必行街 可能去戶外
但行得街多數有野想睇 想買
唔鍾意window shopping
利申 好enjoy係屋企

今曰隀間會唔會落雨

外面暫時白茫茫 沙塵滾滾咁

Same

日日都種緊
就賣得

我幾悶都好 都會留返係屋企做千年化石

咩書??

加油

小心啲啊唔好打爛個魚缸

我都驚

夏目漱石 - 從此以後

打爆個魚缸

月巴

連續兩日一點醒

好耐無見

你最近還好嗎

唔好
越黎越肥

相思

我係雙層巴士

發福

點算呀

俾返條車呔人啦

唔係橡皮艇咩

你就係

都係,我係無氣嘅,你係充咗氣嘅

偷人條車呔

比你得唔得？

收皮

唔使客氣喇

睇返都覺得自己好賤

當生日禮物比你

而家我嬲

唔使喇.我無收開生日禮物

嬲會谷住啲氣係到㗎

咁你又要整嬲人

因為本身已經有氣,所以唔緊要

屌，重到搬唔郁

咁最後點?

尋晚飲到天光先走

咁開心

好耐無飲過了 個個都收哂皮

格硬上左車
去到我朋友屋企佢再叫多個朋友幫手

好滿足

真開心

食好野？

食咗狗仔粉咋

搬乜呀你

我自己都最少半枝macallan 未計其他少少酒

食左個強撻咋

今晚都有住家飯食啦你哋

有呀 聽日好似會好大雨 整個紅雨黎好無

魚缸連櫃

而家已經好撚大雨
我無帶遮

傾盆大雨

今晚可能三號

黑雨會更好

有啲肚餓

食野

唔好 我有野做

紅我都放假

搬去邊

荔景去石籬
淨係搬落樓同上車都搞左好耐

辛苦死

今朝起身淨係食左三個腸仔包
之後都無食過野啦

我都放

所以下次飲野我個fd既

你都有得放咁好

飲水

飲大酒

返到屋企都差唔多食飯

飲whisky

落雨梗係要放假

紅都全日唔洗返 ?

下次想試下其他whisky

去一田買炸野食都好

係呀

咁好你老細
定你轉左工

轉左政策

好到咁
學校假期呢

一樣 不過放早

都好啦

預埋我啦

等月神搞

你返黎一定約你

下星期六飲野囉

等我十一月
我就星期四五六日放假

又男神女神聚會

no
girls' date only

做咩呀相思？

等你

灰

灰what？

有囡囡

我

應該唔得

你係我女神

唔準放閃呀

對你好失望

食飽
開冷氣
縮係個被竇到
已經唔想再郁啦

真識嘆

大酒正 溝酒 black label

即係唔預我玩

點解叫相思

肥人是這樣煉成的

傷絲

俾roommate話見住我肥

我比人話瘦左唔少

齋喎 溝咩溝
Btw bl is shit water

扑7

頭勁痛

饅

有無食止痛藥呀

無呀

唔好諗太多啦

聽日又要返工DLLM

訓唔著，留個名

聽日正式開學？

朋友既朋友呢？

唔會咁識人
而且我d朋友都一樣女性朋友多

下次唱k飲野你都出黎囉

唔會有時有啲活動會識到咩？

唔會 我班frd約齊人都難
最多係食下飯咁 唔會約埋其他人食

係呀 聽朝返八點
早左瞓結果而家就醒

數綿羊再訓啦你

有時識到都未必有後續

我地係咪有時差 依家好似夜晚黎

可能我鍾意飲酒啦
成日都會fd搭fd識到人
當然會唔會深交就另一回事啦

我無乜試過咁識人,因為通常出都唔會有fd嘅fd

酒肉朋友

絕對係
有個舊同事 雖然唔算好frd
但呢三年生日都有問我去唔去同佢慶祝
佢都會搵其他我唔識既朋友
次次見完玩完一次就冇下文
又唔係靚女 又唔係好yo 見一次就識到咩

我d frd唔飲酒

係呀係呀隔左幾個鐘呀嘛

好多呢啲
女仔都有 我一放假返去就R我落club

我唔會呀我都唔係主動既人
玩完一晚咪算 唔會交換聯絡

認真，我覺得讀書時期識唔到，之後要識真係好難

十個有九個都係
不過可以識到一個真心朋友都夠

我見普遍咪飲野，唱k，船p，打牌，打波
之後都可以fd搭fd識到人

嘩...船p
月神係唔同啲

唱k船p呢2樣我唔啱玩

瞓先,早抖

船p咪搞 唔岩show身材
其他 有人叫到都會去既

晚安

我唔識遊水，加上又係肥仔
所以都無去過

船p唔洗識游水

約打牌

唔識唔係玩唔到水上活動咩

救生衣

識唔識水都要著架

下次有機會可以去下既
不過要減左肥先

新人加入 93巴

加油
我都要減

搵比你聽架，聽完早啲訓啦

下年夏天前一定要減到

個陣時冇意欲識女仔

好有決心

你而家都冇

因為我唔想拎個肚腩出去見人
我訓啦，你都快啲再訓啦，good night

瞓唔到
祝大家放到紅雨/颱風假

新人 93絲

做咩

叫你唔好ff太多

落雨特別唔想出門

關我撚事 又唔係我放

香港陸沉都唔關你事

早呀 又要冗返個禮拜先

打算冗一世here

對我黎講 難d 月中月尾應該要忙住10月開始d野

上堂 好攰

上咩堂

92巴 新人報到

我星期一至五都特別唔想出

咁噁
因為個風太廢

日日都新人
老喇 開始唔認得人

仲諗住會食到雨帶紅雨

我都記緊新同事名

DATA BASE

我又唔知醒啦

你都慣架啦

洗唔洗ot？

聽日準時起身返工

早晨咁多位

返去瞓先

WHY

悶到我呢

請問呢度 受唔受我傾埋一份

要睇你有冇誠意啦

我個fd病假，我預o一個鐘囉

香港仲有冇90-93 既女仔未有男朋友嫁

我a0 forever

點先叫有誠意先？

傾計時露出胸部是常識吧

夾俾你囉

咪係 肥仔波咋嘛

正啊喂

肥仔都話正

潛力股

藍色絲打？？

變態 巴打都啱

一起步入HEHE的大門吧

食飯

我唔好hehe 喎

我好餓呀

我寧願有d野做下好過無野做扮工
雖然我同房同事都知我未有野做姐

準備去食飯了 又去join social 飯

我有嘢做都唔想做

我都係

我放埋lunch返黎就等放工
原來我已經返左5個鐘工

same 明明都趕，但無動力

我已經堆咗啲嘢喺度個幾月
我星期五先KO咗一個Task
但係個Task 我磨咗成個月 先砌正常一個星期

唉，出去成日俾人問去邊，搞到換衫化妝都要偷偷地

垃圾食堂
白玉瓜扮咩蘿蔔

Bot 返緊新工？

屋企人？

我roommate個個做好哂實習報告，我未開始寫

一次生兩次熟

幾時交

男的也好

我覺得自己都做得慢
返工就要衝哂啲task
去旅行前

男男 對我不好

未知

識玩啊巴

呢到好危險

報名，最後三日射左波

咁都有得扮

10月

去邊？

我覺得好似

最後三日咩？放假去玩？

係 成日都問

屌 我自膠

其實我係射左四日波

所以我屋企成日唔應人

咁大個人
去邊佢都理唔到啦

很想要吧

四川呀

唔要 男同女都無興趣

一聽就覺得好辣

無興趣你又溝我
食屎啦player

吹咩

好正

唔係係屋企就返工加啦，都知我無嘢做，咪出街囉，用個腦都知啦

去睇戲同邊個睇都要問 戇鳩

睇熊貓

唔是呀

食四川囡囡

我會答 你都唔識
咁大個人同邊個去都問

好正+1

殊

會瘋狂食辣

扮熊貓

天灰灰 好想再訓

我的天空今天有點灰

我一直都等緊海洋公園請人

求介紹

真係好煩，我話關你咩事

佢話唔關事就唔好返黎

去搵你

我媽從來都唔問我

Come

我阿媽一時時
出街會問我去邊 有時都會問同邊個
有時話一個去 佢會覺得我好無聊

ok你出發話我知 我去買高鐵飛

其實都係想知你出左事可以搵邊個問啫
不過我從來都唔介紹朋友俾屋企

我一個人行街睇電影
佢會話好冇意思

高鐵

人生好苦悶

我telegram 同你講

多苦？

廿四味咁苦

都唔係好苦

10月去旅行

廿四味飲慣左幾好飲

where？

Agger 冇意義人生

沖繩

仲有成四十年先退休
點屌得住

我媽唔會點問，我老豆日日問

陽光海灘

就放工啦

岩岩見完工 講到1999

我都去緊見 唔想見工

我都唔想見 成日都係問個啲

仲有個半鐘

我仲有兩個幾三個鐘

我上堂上到九點……

咁夜？

我自己啲野做曬
已經唔想再郁

係時候執袋

唔係我想轉果行
但呢度又想走

未搵到唔好走

好苦惱

為左四日day off

有份工 如果覺得唔係真係好鍾意 咁走唔走
定搵到好想做先走

睇你有無經濟困難啦

只係諗緊兩隻都係牛
要走定唔走

個四日係黎緊四，五，六，日？

上水打個卡

92巴 大埔撚

如果另一份都唔係好鍾意，就算啦，做住宜家果份先囉

二五六日

求遊記
我十月都去札幌

大埔撚

連住放會好開心

冇計 有啲科冇得揀

大埔L

HI

撚

D人開學即刻塞到仆街...

7月14

就算知道我永遠是單戀
我也會唱著感謝和你說再見

前二日跑步諗左諗
跑鞋紅色

收工

幾時？今日？

係

搭火車都要等多一兩架

真係要早啲出門口

你知我唔會 懶到嘔嘅我都係遲到算

我會早返一個幾字

又嘔

等我落堂慢慢行返去先

點解呢

潛台詞：老子甚麼鬼也不怕

Hi

佢想見識下

唔好拎呢啲玩
輕則都大病一場

唔好亂講野就真

我淆底,我都係走先
交俾你地喇

我都係大埔

求遊記
住邊都未搵

沖繩我4月去完

有冇咩必去必食推介

請透過肉償換取情報

返到啦

學校太多人

偽娘你都啱

偽娘更好 唔會懷孕

HEHE先係皇道

近排咁多人去沖繩

He she

夏天，上網又多左人講

托也哥！

我又再上上水

大埔真係好正

我身邊一個二個都係去沖繩
你又係

踩單車

go

多人到喊

見你咁慘無人應
應下你喇

好想踩

個個自爆住邊
香港

以前會平日夜晚踩，少啲人

住邊區姐 我住亞洲

好正 我都想踩 但要搭車 懶

咁幫你唔到

快約

火星

好衰

呢家唯一既樂趣就係返工
冇心機去打機

樂趣係返工

應你都衰
真係難服侍

打唔打機

打!

打完一鋪

無喇?

嚟囉

單車都唔識踩既癈青

上水

我瞓教,早抖

有冇人明白返工多同性同事幾咁慘

想識下單身女仔都冇

點睇一個工作環境 得你一條女 係咩感受

咁絲打咪正 有得萬千寵愛在一身
雖然一個又真係慘d

你識女仔係為左識多個朋友定為拍拖先？

邊個話？ 靚就話啫
唔靚就 投胎好了

香港太多厹，靚唔靚一樣有人衝，放心

呢個真

我無試過

睇樣既話你就唔係鍾意果條友
純粹精蟲上腦多

每次都要催眠自己
這人與你沒再有任何關係
你們不存在對方的世界裡
你所喜歡的
只是活在回憶中的那個她

好多核突男人

斬腳趾避沙蟲

好唔開心 訓唔到 有冇人

其實這個人已與我無關
手機裹我她笑得多燦爛
不過是一直很忙 無用的資料忘了刪

無

冇

表示 第八個年頭 重係放唔低

我又覺得自己唔算既

93巴入黎報道
人大左好似好難識朋友

聽日就要踏入第三年Long D

我都冇

留在手機的一角
就像她留在你記憶裏的一角
沒需要理會或故意刪掉

如果唔見一個人又冇咩聯絡
好快放得低
但放低左又點 身邊冇對象

都要放架
你點樣佢都唔會理
佢點樣你都唔關事
放啦

自己就係最好既對象
無拖拍駛死咩

就係每一段時間就返出現
每一次都忍唔住手msg佢
然後對一個 對自己冇哂感覺嘅人 當自己做hi bye fd 咁寒暄兩句就完了
每句冷刺直入心肺

其實只係想好似初相識咁 好開心咁傾計
但點解要距我於千里之外

期實都係 有對象會快D忘記
無對象就會自已係到日思夜想反而放唔低
就算講放得低都係呃人地加呃埋自已
i know ur feel bro

有時見到咁多post話散拖後點慘法
會覺得自己冇拖拍先係幸運嗰
起碼冇煩惱

我屌你老母係fb睇到段片抆隻打橫生既智慧齒
又用刀𠝹，又用野抆
流撚曬血勁撚得人驚
屌那星我點敢去抆呀

其實好小事
上次開完刀剝完 重有可以去玩pkm go 同返屋企食豆腐

男人老狗驚閪咩

感覺係非一般既痛

2017年 有樣野叫麻醉藥架傻鳩

冇享受過，所以冇亦唔會痛苦

人終有離散 拖唔怕拍
預左終需一別 就得啦

但問題係 一直冇途徑識人
就單身一世孤獨終老
應該都有人唔介意既

有麻醉針無事ge 最多面會腫幾日咁啦

有時都好灰
已經唔係好易遇到鍾意既人
遇到既又發展唔到
唔通要孤獨終老

都係 如果冇對象 始終好難完全放得低

會煩呀 當去到咁上下年紀都冇拖拍
見住身邊人結婚 都會諗第時自己會點

聽人講麻醉左都係痛

諗緊中 d中學同學好多今年結婚 點知我就係呢年先散 人生迷惘中

有人話 17歲遇上嘅愛情 就係你一生中摯愛
最難忘

去到D牙斤位會小小痛

聽人講你係傻鳩 你係咪真係傻鳩丫
麻左都痛咪叫佢要加藥囉
過左都係腫啲最多痛返晚
口腔咁多血管 好得最快架啦 重想點

冇遇到

佢地好快分身家 放長相眼睇

好串好惡

唔一定ge 我19歲初戀直到上排散左 拍左咁耐 唔難忘都感慨ge

唉

19歲先初戀都唔正常啦
係normal distribution 上 已經係啲幾%位置上冇參考價值

我無咁黑心 只不過人地贏左起跑線上

其實唔關事 要結嘅拍一兩年都可以結
佢地成世人 食少左咁多女/仔 係佢地損失 有乜好羨慕

淘寶優惠交流
有興趣嘅入

唔痛
利申四粒都係開刀

起身啦大家

又要迫車啦

哇，四粒都係開刀

今日個人心情好差

喺火車見到，今天是世界遲到日

點解呢?

我仲未使開刀

唔知呀，個人好無心機

大埔撚召喚
今朝塞到仆街

邊個位？ 我無事

吐露港
連續2日遲到

搭火車表示無事

可惡

食得多女/仔
係值得驕傲？
我唔係咁諗

我都係火車

咁又係 未玩夠就被人控制住sosad

好肚餓呀
仲有半個鐘先放飯

放假 幾時食都得

咁開心？
有街出？

無嗌
唔出街

我聽日都放半day

係咩位

上天對你咁好

92巴留名

為左食牛油果而去左間食沙律
但啲牛油果黑哂

好慘

覆咩診

廢人 定期覆診

眼訓到癲左 終於完左團契

咩係團契?

教會活動

唉 廢青

陪女？

返緊工呀我

做咩咁廢先?

返工要返團契

好想快啲返屋企

就快啦

係呀 一年3 4次

要一段天長地久 轟轟烈烈嘅愛情故事只係你一相情願 人人追求嘅愛情都唔同嘅
同唔同人拍拖 學習嘅係人與人啲相處
思考嘅係更深遠嘅倫理關係
得到嘅係種種唔同嘅技術

正 我返團契取代返工

屌，又訓著左

我眼訓到去超市買餸唔記得磅重，又唔想重排，所以放棄左

要磅重？

大埔好多靚女！朝朝搭火車，都有五六個靚女上車 唔洗講第幾卡

買蘿蔔，價錢要計重

幾點幾點？

無買餸咁食咩？

有買其他野，但冇得整海哲蘿蔔

我而家仲係好眼訓，但我食飽無耐咋……好辛苦

咁你今晚早啲瞓啦
今日唔知點解全日都好頹

沖完涼就早啲休息啦

今日先星期二喳

點解咁頹呀？

一個鐘煮好帶飯嘢 俾自己食埋
算係咁

返工時段，8-9

煮咩呀?

9點已經好眼訓

雞翼 菜 咋 好簡單

分啲雞翼嚟好啵

帶飯啦用嚟

那有女

分1隻都唔得 小氣

我又要

你廚神自己煮啦,
記得預埋我

我煮個麵比你好無？

聽日上一上大陸
如果唔係工作需要 我都唔會上
其實來回都係5個鐘內
諗緊帶唔帶埋部switch上去坐車果陣玩
成世人第一次一條友上去

好

點解可以咁垃圾

相思叫到一定煮比你啦

好嘢

眼訓到頭痛

點解唔訓
我已經訓醒左……

驚悶咪帶囉

BTW我單程都五個鐘……

姐係無野搵野黎煩

再訓啦

你想營多定出前一丁？

想見你
我心裡的話 卻不能說

幾清醒
日日都係咁

一丁呀唔該

好想訓
日日都好想訓
訓左好 唔駛諗野

煮多個啊唔該,記得加蛋加菜

好耐冇食過營多

腸蛋丁加五香肉丁

唔食都好，熱氣

識食呀

出前一丁

我中學成日食

少食多磁味
你放假返黎先食啦

出前一丁麻油麵

豬骨濃湯好似仲正D

五香肉丁正啊.可以去撈公仔麵

諗起都想食

我自己鍾意原味多啲
不過即食麵黎講
福字先係最好食

ok煮定留俾我

兩個都香

好撚餓

去茶記先會食福字

有無生果可以頂住先呀？

實好架

福字米粉勁正

有冇人買早餐食到悶
唔知食咩好

老母成日話人肥，日撚日仲叫人食麵包

福字大缸麵

即刻動手

無隔幾日又轉下

Ptgf累己累人

食包仲易肥

咩樹

雪菜肉絲米

我鍾意公仔米粉

夏門炒米

之前IVE早餐一定叫

星米

公仔既麵我就食過
覺得幾好
米粉就無試過啦

會，所以最近都無食早餐

冇
我會買唔同蔬果整烘蛋（茄子最好食）
打果汁
麥皮粥（蕃茄蛋）
燉南瓜布丁
pancake

得一個電飯煲既我

電飯煲廚神

訓

點解咁講

讀IVE未食過Canteen

所以我叫佢唔好再買，佢又話返我唔食包食咩

雙屍命案

之前成日十點堂但六點醒

痴線架，你夠訓架？

有無得長盡D呢？

好多野揀wor

My favourite

番得遠 番學例遲 放 break 先去個到食

有世孟外圍賽睇

夠架
果時瞓好少

我會七仔買三文治
垃圾canteen狗也不屌

TM個間還好 唔好起我底

大西北未去過

Bring you

我搬咗出嚟住都係成日一個飯煲走天下
但有煎 pan, 朝早可以同時煎蛋 + 腸 + 烘包
用豆漿沖麥皮

你地啲早餐咁豐富
我每日都係食麵包

我都係極限時間出間口 買麵包食

我會買多士食 牛油加包砂糖

肥到

屋企查榛子醬食

最近食CEREAL 但又想飲咖啡
咖啡同CEREAL好唔夾咁

大埔又撞

早

不知幾好味

早啲出啦好嘛

晏啲先飲咖啡?

火車冇問題

好傷心
BTW你係咪有遊記
ME要

冇啦我諗住到時hea遊咋

好想食bagel
未搵到一間整得好

快啲到十月得唔得呀？

仲有20日咋

自己嚟

撚有焗爐呀

但係我個旅行 仲有成個月

係啵
醒唔起

我話北海道
沖繩我都仲有D印象

好快啦，眨下眼就到下一秒

十月就開始紅字攻擊喇

好惡＿

兩邊都未去過

習慣咗就好

北海道冇去過啊我

又點啊你 講事實姐

你講乜都啱

假到

求幫search！fuk呢

fuk係邊到？

福岡?都冇
淨係去過東京大阪

不嬲都假

恰毒撚

九州去屋久島啦
上次去福岡我留得1日咁大把

知你係好假的肥仔啦

周圍唱
屌

福岡，下星期去

又嬲
唔講囉

我去果陣熊本仲未搞掂

有冇遊記！

我上水了

雖然高質 但無用太多時間煮同洗

邊似得你 咁小器

等你去完睇你遊記跟住去

去完話你知

我不知幾大方

其實夾
我見過 Starbuck 有類似產品
咖啡 + 豆漿 + 燕麥
味道唔錯又健康 （低糖 / 無糖豆漿）
加少少果仁仲正

今日肚柯

咁你要準備肉償

我LM等J架喇
一個人去？

2個麻甩佬 不過我地睇景多，重有一日睇J-league，未必有參考價值

咩事

hehe竟然唔預我

歡迎側拍

仲要側拍添

俾我揸機咁益我

預埋你就係hehehe唔係hehe啦喎

HEHEHE喇 我任憑你地差遣

btw, 我地會落埋熊本由布院果頭

我會經fuk 7日
但暫時仲未plan過... hostel都未book

一條友？

yes

慢慢再book囉

個個都去旅行
我roommate今個星期都去日本，但日元太貴又唔可以叫佢幫我買買買

唔係冇睇新聞呀

要整就唔係一個選擇呀麻

無啦啦又落雨

跳樓個句?

唔整wor 真係好多選擇

我老母覺得就咁拎個麵包食就係最方便
佢理撚得肥唔肥 但又要話人肥

我有個同事成日話要減肥啦，食甜品又話肥又乜又柒
但一見到麵包鋪就衝入去買幾個包返屋企

其實心底入面驚無位

1條友唔驚啦

但我有PLAN野恐懼症
PLAN哂北海道先算

去到9FING FIND都得啦

我唔敢架
所以自己獨遊都會有d壓力

未試過獨遊
有機會都想試下

我成日獨遊但之前台灣多
對上個次去沖繩係第一次日本獨遊
黎緊呢次就係第二次

反而我好少同朋友一齊去
太難夾時間...

我鍾意獨遊多啲，因為我鍾意hea遊

btw, 好彩一早換定円，宜家個rate貴到

屌佢,依家升返7.1幾.早知早排6幾兌多啲

我未兌啊

過咗7.2啦

唔撚係掛

我都未兌

6.53時已兌

點解咁多野做架

求轉送

巴打係幾時兌？ 一年低位係6.564

都好耐了
仲有成十萬yen

我唔想知

正啊哈哈
即係換10萬你會平6舊

600做好多野

係
快D轉賣比我

通堂年底到新年會低返

我10月尾去

有得去旅行就收皮啦dllm

有假冇錢去

咪臭係
兩樣都有小小無心情去

有錢有假ADORE

同我去HEHE吧

人地絲黎架

咁你黎

我冇錢

屌你,一定爆PM就拎你個 頂

收工啦

本髮菜唔會同唔識嘅人去旅行
你死心啦,

辛苦曬
未夠8點都還可以啦
收工要開心啲
唔係同返工有咩分別

我話你係絲
屌都九唔搭八既

係C我係唔會同你去既，你死左條心喇

我未放

辛苦哂
邊行？

你啱
我決定返到屋企要啤啤佢

佢應該上緊堂

過幾日放假啦，頂住

我冇得啤

yes 垃圾學生

其實只係返埋聽日

學生adore
返咩

學囉

咩班啊

之後去邊到玩？

我知啊.絲打會俾狗公係咁PM㗎嘛.
咪拎你去頂住啲狗公囉,有咩唔啱

唔去
要摺埋

好冷門既工程科

今日最好笑係哩個

笑點咁低

點啊.笑點低
做人都開心啲

今日推唔推得爆呢個post

你想要1001啊? 無問題啦

試試佢

你想點試?
小女子唔賣身㗎

兩個有路

咩有路啊
你樓下就有條路喇

又扮絲

水路？

歡喜冤家

唉，屋企好似有老鼠
但又搵唔到

放老鼠夾啦

笑咩

咩拍啊,唔信你問河b

嘩屌

諗多咗

我都唔知

無用㗎.
公司都有好多米奇

我屋企又有用喎

我老母話早兩個星期見到有
擺老鼠膠第二日捉到
前排又話有
但今次擺左三日都捉唔到
今日起身又發現有生果有比老鼠咬過
但而家最大問題係
我老母因爲驚佢起竇
所以全屋大執
扔撚左我一袋重要文件

成件事好恐怖

我而家頭痛緊點搵返啲野

點解老母永遠唔可以dum自己野？

之前俾老母夾硬塞本書入箱，成個書殼爛左，書衣又唔見左
本書係我第一本有分整（排版），去印廠跟，到最後個作者特登簽名送俾我

嘩
真係好衰啵
所以成日同老母講唔好郁我啲野

有冇人有追老婆唔俾細妹翻屋企個post
覺得個妹好慘
見到個巴打去化妝品post問人無哂眉毛可以點幫細妹畫眉，勁心酸

屌，好撚燥呀

開頭有睇,不過太sad唔想睇落去

你今晚會唔會太興奮

唔會 睇緊咩嫁到這世界邊端

個港女陳貝兒又喊

無睇
個老婆做咩咁痴線

打完機 好攰

咩料

睇完戲
今日係星期五就好

你聽日病，咁今日咪星期五囉

連續兩日都有會開冇得病

抖下啦

我都好攰

就快1001喇, 召喚河b

同仔仔傾緊計唔得閒理你呀

我唔想知啊

弟弟？

屌，打完機都係咁燥

食枝煙冷靜下先